有冇覺得連登呢排風向有變

係咪政府要打輿論戰？

建議唔好睇咩理性分析撚言論。

好簡單，警察打人點都要追究，
不撤不散！

支持畀個like, 袋住先就負評我啦

國家機器好明顯進場

立即停手，我而家嚴重警告你，唔好再襲擊

我而家係制止你再打人，請立即停手

我而家係公民拘捕你，因為你對我朋友施以實質傷害的襲擊

呢個禮拜入左平行時空